請教 文宣組入

小弟文宣初階 用咩痴落牆到 而又令撕屎狗難撕